連登波台是米冇馬迷💪

好似冇咩人講馬

大大個馬post係到喎ching

馬體 皇馬 尼馬 賓斯馬

冇左d馬膠post